而家咁多人跳樓 平時出街係咪應該帶番把遮

廢時比啲手手腳腳 腦漿血水果啲濺到啦 整污糟件衫點番工啊

白痴仔 你行路望住個天？

喺公司瞓就無呢個煩惱

一早已經咁做啊